Free HK (改編自數碼暴龍Butter-fly BY 和田光司）

Free HK (改編自數碼暴龍Butter-fly BY 和田光司）

填詞：藍神

越壓制鬥志越高企
沒兩制 法理沒轉機
「一國」的真理，
誰救你我出生機？

越細個我越相信
大世界夠我任意飛
普世的真理
能叫你我終勝利

來遊行Go Go Go Go Go!
黑警出椒每次叫你「驚」起
來遊行Go Go Go Go Go!
是我為了你為了我戰勝準備

遇抗爭我即刻變大個
時間摧毁了我天真
天真的我在抗爭
越努力我越發現內心中的勇敢

沒法等即刻變大個
和勇一起不分共突破
向自由奔往
Free HK！

前兩日睇完數碼暴龍，今朝有感而發改左d歌詞
（以日文版為準
第一次係LIHKG 分享，希望大家今日都出黎！
香港人加油！

推

推乜撚野呀

多謝

好撚垃圾

謝謝

邊間教會

啱音唔啱韻=>雞皮

死黑警我即刻屌爆你

啱唔啱音啲

TVB卡通，不了。

錄左個Demo

好難聽

我坐在中資Starbucks，喝著熱朱古力

「港豬的生活，往往就是這麼樸實無華，且枯燥」

BLOCKED

幾FUNNY

啲詞好撚麻麻

笑

。。。。你係咪on99

有無人幫樓主執執D歌詞想唱

可以搵誠哥3HK贊助